Solomon Yue：六人幫制裁名單

頭香

best friend

佢認真定講笑

Regina

regina

You are my best friend

所羅門真係好關心best fd姐姐

姐姐

喺呢個名單睇得出
姐姐純粹係被私怨

其實佢同孽瘤有咩恩怨
歡喜怨家咁

1st best fd

Fwb

湯11冇

regina, here we go

Solomon's 1st "best friend" Regina Ip

撚到

regina is my best friend

佢唔咁搶口跟本有排都未到佢

笑死，solomon 1st best friend

我以為呢6個人幫手整個名單

No.1 best friend

Regina之前串佢係一個唔存在於現實世界嘅人 話佢係deep fake 整出嚟

BEST FD

Be water act pls

專登搵下有冇REGINA先

係就快喇

夠膽得罪美國頭號連登仔

含撚盧改做大波驊先啦
前者一直都無乜撚用，擺佢去下一位名單

當然最好why not both

姐姐好似第一個飛去美國同啲議員講反對條法案

呢啲人真係唔撚識死
晨早收嗲咪無事
仲係要日日喺fb 9up拎尾彩

張建宗：好彩無我份

支持呢六個

唔夠唔夠，點解冇振美？

1st best friend

btw,more more more

Theresa Cheng咪喺到囉

以佢嘅思考方式嘅best friend
侵侵都同維尼係best friend

第二個唔係就係大波驊咩

廢紙一張
冇基本知識，唔會咁快通過

1st best friend

點少得波驊 list有佢

若然未報

唔止
佢開記者會爆晒同國會議員傾嘅內容但當中有d係屈鳩泛民議員
違反咗個不成文嘅君子協定不特止
仲想屈尻人去搞分化

姐姐無得去美國見個女啦
去大灣區團聚喇

佢到底有幾憎葉劉

太滾動！如果英國ban Carrie Lam 會入肉啲。狗頭級一個都冇？陶輝/ErErEr呢？特種乞衣何已完呢？

姐姐還想跑

一定一定要有湯家驊 成個行會死一百次都唔夠

第二個咪鄭若驊囉

門仔契爺

第二個咪佢囉
點少得佢

大波華未Teresa 囉

Regina：都唔知係咪真係有呢個人

咪有theresa cheng

姐姐享唔享受比過有份量既私怨撚咬既樂趣

嘩屌 抵死啦咁

據講葉劉有個「龐大」資產係美國

Theresa cheng唔係大波驊？

Faster!
Harder!

屌
張建宗呢仆街

葉劉佢5至6月嘅發言重唔夠？
重有之前做保安局長嗰陣時啲賬呢？唔記得？

姐姐表示關我咩事

邊個係John Lee

係

張建宗又平安

仲有謝狗鄧狗

宗仔係人都知只係廢紙一張

push

Pikachu

出現得係果到就預左

Chris tang =pk tang

係真就好

葉劉啲反人權法案言論唔單止針對件事本身，連班美國議員都鬧埋，人地梗係記得佢

不過唔排除係之前代表建制出訪美國遊說時有過磨擦

千萬不要和美國人做好朋友

眼殘

所羅門的惡夢

兩姐妹

點解冇689咖

點少得謝振美

最了解你不是你的好朋友，而是你的敵人

有排都未到佢啦

屌
抵啦

前五個好正路，睇到第六個覺得係嚟搞笑

有姐姐都無香港第二把交椅張建宗
雖然連最底級既警員都恰得佢

Solomon’s best friend vagina Yip

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

私怨

我都係

起碼都要加埋成個行會同三司十三局啦

小炳強把口仲咁寸柒柒呀嗱

姐姐果然係佢好友, 永遠記住佢

比卡超

兩個都係行會主席咁既位置，同埋私怨記仇

Regina 死得好冤

啱啦
２條警甴都應該要頭號目標

無俾條仆街隱藏呀！

呢個就係新神獸靜靜雞嘅可貴之處

佢個位咁大 仲以為一定要佢份
點知最後一位係葉劉 笑撚死

奴隸聰就慘囉
歡送會又冇，誠哥份工又冇埋
依家仲要俾人制裁

湯渣太垃圾 佢而家同死屍冇分別 唔急搞佢

希望係真

Just as Trump has a best friend in China, so too NCM Yue has a BFF in HK.

Regina最在乎
最多美國connection
唔搵佢開刀搵邊個

比卡超佢老婆仔女 係英藉要英國快快手跟先得

姐姐 my best fd

葉劉今次真係 好似唔關事，不過推過23條都係抵死。

何妖都無??

仲有班紅藍底法官

依個人究竟係咪真?

誠：企開啲啦 poo 你阿摸

湯渣呢？

堅持攬炒
商家唔洗諗有返生意
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做

Solomon never jokes

想英國有動作起碼等人地國會選完先啦
係英國國會係最大，唔同美國真。三權分立

希望快啲

佢上過電視

陳維安呢屌你

人又老 錢又無 唔知大灣區仲有冇位比佢呢？

下一批就到四點鳩up嗰幾條友啦
振美，er sir

香港六大罪犯

陳智思呢

姐姐 同 妹妹

振美呢 唔通為張綠卡篤咗灰?

佢話6人幫係制裁名單上面渣麻

即係名單重有更多人啦

when american said my friend

李家超條撚樣一定係最仆街果個，新屋嶺殺手足佢一定有份落order。

葉劉真係⋯⋯
咁多個入面佢真係單純衰多口

Best friend 係要黎照顧下既

白卡就有份拎嘅，綠卡？

搵人提醒佢仲有Junius Ho

執葉已完呢

幫佢含果陣用左牙
起機失敗

光頭張

Bff

你訓左幾耐

可能樣衰嚴重o的

佢地有無做愛?

葉太無得去美國探佢朋友

twitter

葉劉之前講大話想騎劫飯民
話有共識唔想過人權法之類

幾時變左best friend

Regina is a fd of mine

成個格都係衰 不過藍絲屍9好鐘意佢

我覺得佢果種幽默真係太離地
我梗係知佢真係有依個人

葉劉淑儀如何改嫁所羅門係咪叫魚柳淑儀

要再次多謝佢

中聯辦代言人陳智思呢

無得用美金，同好多銀行開唔到戶口，佢瑞士好似有戶口，唔知走左資未呢，要走返入鬼國，呢個好好笑

壽終正寢

BEST FRIEND

我都諗緊
條片好content farm feel
但佢又endorse

睇到best friend呢句 大笑左

學左老細講野方法

妹妹

話時話 11華潛左好耐水

Best friend

姐姐 你點都走唔甩

Solomon 1st best friend

可能撞中咗？

藍屍口味係咁嫁啦

落地獄探啦，夠擺幾十圍

唔可以俾謝sir同江sir走得甩！！

最該死果幾個咁快就上晒榜

solomon: 曾在我的世界和你手牽手 誰又會知我們有多久

而家既佢只係FB鳩UP廢老一名

張建宗？

完全無視佢

廢到制裁佢無作用

「You are my best friend」
會成為21世紀中一個諺語，
美國總統川普.............

所以千萬不要對自己朋友說喲o

有網民在Twitter建議美國透過馬格尼茨基法案，制裁阻礙香港落實民主普選和破壞香港自治的官員和警隊。俞懷松轉截有關貼文，並提議將葉劉淑儀列入制裁名單，形容葉劉是被美國制裁的「好人選（She seems to be a good candidate for the Magnitsky list.）」

有關貼文在網絡廣傳，葉劉淑儀表示有留意到有關訊息，她直指俞懷松的言論完全荒謬、胡說八道和不知所謂，質疑「唔知佢（俞）識唔識法律」。

葉劉淑儀表示，她從來沒有作出侵犯人權、腐敗的行為，又指出法案主要針對涉及馬格尼茨基案件及其他侵犯人權的俄羅斯官員，反問「唔知關香港乜事」，又指法案是針對官員，而非民選議員。她質疑俞懷松此人是否確實存在，「都唔知共和黨係咪真係有呢個人」。

姐姐走去串人地唔知係咪真係存在

This way sir USA no.1

定係靜雞雞勁d?
利申：引戰

睇唔明人名都睇下個職位啊

條友一定好多美國資產

仲要係 1st

Best Friend Regina Ip

姐姐今次又要嬲豬了

Former Commissioner C.Y Leung ?

葉劉心諗我連官位都R唔返
竟然因為多嘴就ban9咗

Best frd

可能宗仔有份定制裁名單

即係有2nd 3rd

咁嘅情況你而家有咩感受呀？
奴萎蔥：I cannot find a right word

會唔會係睇落係content farm但係係真料？有人吹風？

做乜成日針住姐姐，人地好驚架

Support

推

孽瘤表示驚閪咩

查返徐步高案仲恐怖

爆

佢

何妖呢?

兩姊妹都有份，不分彼此，唔好爭呀嗱

best frd lol

唔作死咪唔會死囉

姐姐妹妺，齊上齊落

"best friend"

呢啲2打6，不值拎來打頭炮

"1st best friend"

first best friend

Beat fd

快

振美未夠班，做第二批先

唔搞689唔係人

唔知點解睇完Carrie Lam
對眼就跳咗去John Lee

河妖大熱落選喎⋯⋯

Best friend forever

推

下一步係全港三萬個黑警呀

哥哥同姐姐有冇做過愛

佢每次講野都有料confirm先爆出黎

何妖 殺人鯨 11哥 689 䜖胃珠 梁愛屍 都無份？

可以改名做平安宗

姐姐有生之年做唔到特首
有幸同妹妹並列六人幫 無憾啦

佢都求撚其屈徐步高，同埋果個游乃強，蛇鼠一窩，當時個死因庭個官，係之後佔中期間告用對波襲擊人同一個官。你話成班仆街做野幾咁仆街，有曬前科。

仲有加埋成支警隊！

gogogo

陳肇始唔公佈催淚彈成份，罔顧市民生命安全都要...
另外，陳帆配合封鎖交通，都應該要
所有行會成員.......

best friend regina ip

Solomon’s 1st “Best Friend “ Regina Ip

regina 表示

Best friend！

你估咁易上榜咩

做官夠廢原來可以保命

1 st best friend ， 有連登基因

葉榴見到會唔會喊晒叫唔好

好嘢最後講，擺明係私人醒佢

佢廢都係好事黎

無何妖無鯨子…

再睇返李家超仕途，就知共狗黨有心搵個刑事差佬做保安局局長，因為可以管曬所有紀律部隊，你睇無其他紀律部隊出聲屌黑警就知。

佢同姐姐到底有咩仇
好正

音d野喎 ching

妹妹食屎都要拉埋姐姐

如果得6個真係唔夠阻嚇性⋯

識

同意 何妖唔上榜但姐姐上
其實幾講唔過去

第一批 陸續有嚟

哦記得啦
係咪話泛民唔支持人權法個單？

Best friend
姐姐同妹妹都

頂平安宗

所羅門魚唔會鳩up，講得出口都有啲根據

一定係靜靜雞勁，兩個靜

兩隻雞一定吵到拆天

利申：fced

頭批咋，啫係陸續有黎

SOLOMON'S 1ST BEST FRIEND

姐姐做到佢 First best friend 好提子

係
明明去呢d會面係唔可以公開內容
佢仲要公開同歪曲事實
所以一開始泛民係無辦法回應（因為遵守君子協定）
最尾要國會議員出嚟幫手闢謠

姐姐同妹妹一齊

呢啲垃圾第二波制裁都未遲
制裁呢家野，有左開頭 有一就有二

上完姊姊換妹妹

In Solomon we trust

笑撚死

佢好似暫時無咩向我哋開過空頭支票 (?)
佢最初話眾議院會一致通過, 又話當奴侵會100%簽法案 etc
都叫做全部兌現晒

但雞多好辦事，有手足照著

「超級核武」香港人必勝法

頭盔：我唔知可唔可行，希望呢個建議對大家有用

佢地日日Chok OT，跟本唔想我地停，我地就係咁比佢打，佢就係咁係我地個袋收錢！
所以一定要諗辦法攪佢地份糧先！凍結佢地薪金
要區議員同埋立法會議員請做野！

停左佢地人工起碼班狗冇心機做野先，佢地一定士氣低落，打人都冇打得咁大力！唔停佢地人工只會，越黎越出力咁打，因為我地越反抗，佢就越多錢，佢地唔會想我地停，仲會搵鬼攪事！

同埋清算黑警好簡單，就算佢地矇哂面、冇Number都好首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部都有出糧紀錄，邊D有份出過OT既一定係黑警，再查佢地幾時有OT、邊一更、邊個地點有OT過！

幾驚無鄧炳強呢條仆街
但加埋謝振中得唔得？

佢真係好鍾意regina一定唔會漏咗佢

囗衰only

妹妹：睇黎姐姐都跟得好貼

咪有,jo mud 9

sir, this way

謝振美呢d小角色係咪未來日子都會有d懲罰

First batch...

leaked sanction list

笑死

gang of six

睇在佢俾員佐級狗狗反咬嘅慘慘豬份上

應該遲啲先到佢

Best friend Regina Yip

何已完呢？
元朗國總統唔係唔上榜嘛

佢唔會鳩噏既，佢好撚憎共產黨

姐姐真係天生丑角命

姐姐搶口先

睇頭五個冇咩
一見第六個笑左

希望手足可以感化德國同印度 企係我地呢面

XD

第一批港人應該要有埋湯渣丶元朗指揮官 丶退休嘅後備二哥丶李慧琼

無用之用

good

忍唔住笑

Regina Ip

係咪終於有共識要一至五日頭抗爭？

加埋何妖！please!

Solomon’s 1st best friend

衝出黎柒

竟然仲未有人貼

好慘 regina個囡30歲就要做孤兒

其實唔好剩係當美國佬玩嘢
搞葉劉擺明係話比班牆頭草知
唔好以為唔到你
何已完輸區選 而且只係散仔
而家都冇權
放葉劉嚇撚班保皇搵錢派仲大效力

少咗689

成個正苦都唔會走得到 個法案根本就係追住班港共高官黎咬
放長雙眼啦

Push

起碼呢個階段要何君堯同梁振英........

正, 用唔到美金

快d搞搞er sir 聽到把聲都想打撚爆部電視

張建宗都走得甩，孽瘤走唔甩

姐姐表示：我初戀情人係雜種 冇可能係我既

美國政壇叫得你人做friend, 尤其係best friend都好危險.....

Best Friend Regina

睇到最後笑左

btw, 勇武手足加油大家勇武唔到都捐比星火幫幫手

衰口臭 串人又違反君子協議

真係sanction既
呢六個遲下成個西方無得去同投資都似
btw何已完呢

狗閪堯呢

真係要計嘅話葉劉一定喺前排
03年23條，中國最早干預香港
行會入面推送中最強硬嗰個

呢個廢柴黎
A字膊
有掛未到佢
好彩執雞做埋特首都有可能

條友真係on9

Solomon's 1st "best friend" Regina Ip
姐姐妹妹一同歸西

緊急法、特務警察呢啲屎橋佢有份㗎

唔好挑釁我地嘅同事後果係自負

中聯辦、港澳辦呢

葉劉心諗點解獲獲都第一個響我全朵明明仆街既大有人在

best friend 呢個joke佢講左好耐

首6名者，呢啲都係正路人選，係睇下之後仲有幾多個

行會召集人陳智思
十一哥
梁愛詩去左邊

姐姐係衰多口出晒名

有乜鬼私怨丫

姐姐~

你幾時死啊？

Carrie Lam and friends

Only SIX?

劉江華呢

全體行會都要啦

姐姐真係私怨居多不過我中意

好癲

點可以冇陳維安

呢個名單係美國真名單定係條片鳩UP?
真就開香檳

契爺，我想加多幾隻低級犬呀

是為大用也

係真既話 葉劉真係衰多口同太想做死妹妹不停撥火

只係其中6個

佢唔出聲 最多咪搞行會果陣先輪到佢
呢家真係 係美國揚名立萬出撚哂名

on a leaked list? where can we have a look at the full list?

葉劉換陳維安條仆街先啦
做咁多陰質野就潛水想無人記得你？

未夠班做美國首殺，正所謂擒賊先擒王，卒仔唔洗咁早殺。

張建宗竟然唔係第一批

真
如果要full list 真係長到寫唔完

入黎為咗睇姐姐

話地球只有中國一個國家
又話美國一定會消失

老老豆豆 如果真係第一批 best friend 未有資格排咁高

佢醒目呀成日扮阿叻上身咩都見唔到
有咩事推波比柒婆

做咩solomon咁鍾意葉劉
八婆雖然仆街，但都未至於頭六位

正

其實理論上有排都未輸到姐姐
佢都係要衝出黎7

條撚樣成日借d意爆料
真係好 契弟

真係夠晒老友

葉瘤

Best friend就係姐姐

真係好鐘意葉瘤🤣🤣🤣

Solomon 1st best frd
學埋侵啲口吻

何已完都未有姐姐已經被制裁

最多以後唔去美國!!!

Solomon’s 1st “best friend”

同柒婆兩姊妹共聚天倫啦

1

佢呢招其實好絕，但係而家21世紀，通訊實在太方便

所羅門應該係成人台巴打

best friend regina

真 大台

梗爽快點報復他呀

一齊推

如果係真 姐姐因為得罪Solomon而入左list
咁Solomon咪好撚大權（或者gphone都有幫口）

係幫手推tweet

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

六人幫係制裁名單內，即仲有其他人。

究竟點解葉劉會排到咁前

hehe

遲d有架啦
清算is coming to town~

你咁講，我係唔會驚架
炳强同梗爽呢D二打六會係咁講嘢

喜事要推推

知名度終於大過妹妹了

可否加埋何以完

Best fd

其餘5個都正路
姐姐就一定係私怨

振美做咗二五仔，仲點會有佢

振美呢啲太低級，一取消綠卡都夠玩到家破人亡

其實點解佢會死咬葉劉？
民建聯主席仲需要制裁啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

1st Best Friend

妹妹受制裁，姐姐不甘落後

Hi Regina

孽瘤心諗明明成單野唔關我事，鳩up兩句就被best friend

Dirty啊你咁諗姐姐

姐姐冇運行

根本鐘意左姐姐

姐姐呢穫野真係歡喜啦

我覺得佢針姐姐 係因為知佢驚 想佢爆料

regina baby???

個人覺得論仆街同實際影響程度
好似何已完、的士豬、十一哥、黑心太子女、岡村永祥果啲之後先到佢

nice job Americans

佢話依六個喺條list上面，好似冇講條list得六個人

唔一定 行會非官守議員入面得佢一個做過保安局局長，可能美帝收到情報新疆嶺同解放軍警同佢有關

喺葉劉做保安局局長期間就有一位89民運人士途徑香港然後拘留再靜雞雞送中，所以葉劉背後應該做咗好多污糟嘢

來吧

regina:懲罰我吧

英國佬咁奶共唔做嘢

係嘅…唔那渣共黨會比你上？

鄭若驊好想返大灣區

張建宗開心仔

姐妹都一齊了

陳肇◻️ 開心到瞓唔到覺

お前はもう死んでいる

NANI!???????????

嘩

姐姐：邊撚屌叫Solomon Yue 呀！國會議員都搵唔到佢個名！

Regina 如想哭可借膊頭你

送中緊急法都係佢傑作

又best friend

何妖呢屌

第一輪冇佢 第二輪實有

無錯
都係中共喉舌
死咗仲有大把人爭住做

終於Regina 可以同姐姐一齊

幾時黎料？ 好期待

佢只係低等打手黎
不過實有佢啦
英國都做野美國點會唔做

葉劉果陣話都唔知係咪真係有SOLOMON YUE呢個人喎

若禁止佢哋唔可以用美國金融制度下產品，例如用唔到VISA 和Master 亦大獲

pish

仲有一班散仔狗仔

包埋關狗得唔得

變左私怨撚

何君堯呢，放棄林奠都要呢條仆街落鑊

行會成員喎 有份做決策

所羅門的審判

太少啦

究竟姐姐邊度得罪過佢

有無人覺得江蛇先最面目可憎

佢5-6月幾撚串你唔記得？

regina成70歲人
依然係惹火尤物

味濃郁

私乜野怨，第一個推23條
行會成員一直撐送中又撐狗

唔好再玩膠

呢條柒頭呢排都淆撚哂底

求快d通過加辣版，sir this way

兩次都係咁
硬推前串撚過狗屎

2003 年未全面覺醒都已經覺得佢好摟屌

所羅門反幫葉劉起機

居然一個支聯辦嘅人都無？

根本做含會就應該on list
私咩怨

姐姐唔係靠關係頭六都未必上到

我覺得掃把頭係衰樣衰同口臭
無咩實際權力
佢個樣真係衰到全世界都憎

希望只是初步名單

究竟美國呢個best friend meme點黎

快啲快啲

自己leak 好好笑
best friend 真係有特權入list

行會唔撚係官丫？

姐姐表示點解自己排咁前

香港所有會都係橡皮圖章

Trump best friend Xi
Solomon best friend Regina

就算係 on list
佢都絕對唔會係第一批
Regina 比 Solomon 私鳥

遲下我會將身邊識既藍絲老闆或任何已經移民既親戚
將佢地講過既野錄音同screen shot
send比美國，同未來立人權法既所有國家
我要向紅衛兵學習做黃衛兵，批鬥批鬥再批鬥

葉劉老公個姓咁怪
ip 是咪大陸人?
香港通常姓yip

建議所羅門比個機會best friend, 學老豆搵仔咁, 篤5個大粒野出黎自己就唔洗被制裁

commissar

一係幫手整名單，一係就入名單

你就想，全部都要制裁

幾好 警甴兩任都有份

學埋侵侵d野

Solomon.jpg

689?
薯片叔叔呢啲袖手旁觀嘅一樣要列入名單

姐姐去旅行

Police force

依條友口交部
好撚煩

1st Best Friend Regina IP: 真係有Solomon呢個人架？

行會成員 好正常

Best friend 真係好正

葉劉呢啲必需On List啦，十一哥呢啲都要啦，成日屎忽鬼喺後邊諗埋啲屎忽嘢俾個濕鳩政府去攪香港。

姐姐全黨死清光, 仲要同妹妹陪葬, 慘慘豬

葉瘤：屌 又咬住我唔放

一定有姐姐

姐姐係best fd

佢講野好貼地，而且d料多數好準

你吹咩

721 85 811 831 101 1111

五個咁少？！
我隨口up 都五個啦！
椋子﹑林大總統﹑阿宗﹑十一哥﹑狗肉成

五十個就差唔多

行會啊，點會『無咩實際權力』

你點知佢而家唔係就係做緊呢樣嘢

污點證人呢d唔洗講出口嘅

宗仔表示: 我咩都唔知道

應該篤緊灰

比卡超呢

轉做傻強好啲

一直係幕後指揮，上任後口號都改埋

my best fd

相信所羅門大人

孽瘤吊佢唔知乜水
話佢都唔係議員，共和黨有冇呢個人都唔知
奶哂野啦

有冇人可以中文講邊6個, 只認到林鄭葉劉同李加超

之前仲好大口氣話自己唔會俾人制裁

Chris Tang咪佢

就到聖誕啦

跪求加埋何君堯

要加埋袁志偉啦 見到你個名即刻諗起佢

林鄭月娥
鄭若驊
李家超
盧偉聰
鄧炳強
“Best friend”葉劉

大波驊 陽痿聰 曱甴強

你都on9既 你入得去預左畀人制裁架啦
正如警甴無一隻係無辜

香港兩個都通
正如Lee同Li

Solomon is watching you

仲有何已完

制裁當然一定同時制裁
主要是想嘲笑他跟另外5人無資格齊名

Regina個女好似係美國?
好想知姐姐會點安排

重讀小學

舉例啫 同埋我講大粒野起碼都高官級別 如果計埋班濕鳩已完就真係要多d

姐姐出黎大叫自己無辜未?

肥仔聰潛晒水完全俾人架空晒都上榜

宗宗同波波竟然走得甩

要制裁葉劉我明 但點解呢輪係咁提住 1st best friend

佢自己追擊人先，怪邊個

冇怪人 我只係想知原因 如果係咁既話就真係1st best friend喇

唔知喺點樣制裁法呢

721 佢代警方道歉喎，佢唔應該有份

點先可以制裁到？
又無實際行動，而家同口交部嘴炮有咩分別？
佢地根本唔駛驚

Solomon e個名其實都幾有氣勢 有啲仲裁者嘅味道 諗起後世讀歷史讀到佢同Regina 個part就覺得好有趣

行會代表掛，最出位係佢，唔搞佢搞邊個

但個人比較憎李蟈蟑同葉蟈謙多d

Why not all?
所有行會都係圍威喂奶共殺 全部含家產都唔夠啦

number one best friend

612呢單野有燒到葉劉咩?
定追返03年23條既債?

光復香港

笑了

得6個咁少？

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

姐姐 姐姐 你幾時死呀 幾時死呀？

禍不及家人其實有乜好驚,
錢轉來轉去就搞掂

因為姐姐有公開咁鬧所羅門魚幾次

咪又係果d, 無得入美國境，無得做美國交易之類啦，所以鄧小強果d鄉黑未驚過，可能佢成世人渣老牛仲多過渣美金

幾時有第一波制裁先.........

Sinister 6

加埋
張建宗
鄧炳強

Ching同毅進仔一樣唔識英文？

波波都冇
做三司做到佢咁透明都唔知叫好定唔好

肥宗又赢

張相幾時？

大家花些少時間入去簽埋 Be Water Act聯署
記住Click完之後仲要喺Email 嗰度Click多次Confirm

[url]支持美國be water act聯署

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

得6個咁少 ？

Bin咗成晚屍都未Bin完

但又可以上到位

立法會大口狗同法庭陳慶長都應該入選

自己攞嚟賤

英國唔會啦,班政客連英國人選民都出賣,何況你香港人